# SparceTable
Здесь представлена структура SparceTable, которая конструируется из массива и позволяет найти минимум и вторую порядковую статистику на отрезке за `O(1)`. Подробнее можно прочитать [здесь](https://neerc.ifmo.ru/wiki/index.php?title=%D0%A0%D0%B5%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5_RMQ_%D1%81_%D0%BF%D0%BE%D0%BC%D0%BE%D1%89%D1%8C%D1%8E_%D1%80%D0%B0%D0%B7%D1%80%D0%B5%D0%B6%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D0%B9_%D1%82%D0%B0%D0%B1%D0%BB%D0%B8%D1%86%D1%8B).